聽完ITZY呢條半開咪Live之後，有冇對Lia少少改觀咗？

我有 開始明白腋下嘅重要性
原來冇咗真係咩都冇

原來腋下真係講腋下 唔係講緊佢

it’s none of your business